# AbsensiSTMIK
Aplikasi Website Absensi STMIK Sumedang

![Alt text](/image/login-page.png?raw=true "Halaman Login")

![Alt text](/image/admin-page.png?raw=true "Halaman Admin")

Lakukan clone repository dengan "git clone https://github.com/tedikurniawan/AbsensiSTMIK.git"

atau "git clone git@gitlab.com:tedikurniawan/AbsensiSTMIK.git"

Jalankan/run "composer install"

Jalankan/run "php artisan key:generate"

Import Database "laravel.sql" pada folder database

# Akun :

Admin

Username/Email : admin@admin.com

Password       : password

Dosen

Username/Email : dosen@dosen.com

Password       : password

Karyawan

Username/Email : karyawan@karyawan.com

Password       : password

Mahasiswa

Username/Email : mahasiswa@mahasiswa.com

Password       : password

# Referensi :

https://github.com/LaravelDaily/Laravel-School-Timetable-Calendar

https://github.com/LaravelDaily/Laravel-Employee-Attendance-Reports
